其實現階段黑警越暴力越好

等大眾市民清楚瞭解（tvb係個問題，成段新聞淨係見到鐵通掟記者，警察流血），即使和平，舉高手都會俾人噴胡椒噴霧，出嚟食飯都會俾人查身分證問地址推低，民怒去到一個臨界點，講緊既係社會，唔係勇武食棍個班，我地還手先可以得到社會體諒
情況就好似今次，爆垃法會玻璃一樣
而呢個社會，我地同樣需要俾時間佢接受勇武，所以唔好一下子去到燒車胎（人地燒車胎係唔俾警察開槍射你），擲雞尾酒，應該遂步遂步，例如擲石
當然我都希望香港可以和和氣氣，班官會聽意見，有真普選啦

真
不過大家小心

推

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

推
另外建議有心人可以出埋裝備圖及升級路線圖

希望大家會覺醒知道勇武先係最能夠贏到呢場仗既方法

勇武其實好偉大，而家佢地做既野根本就係死士，香港人欠左佢地

【拆局】抗爭陷入死循環

次次之後見到d片都好撚嬲
遲早有人爆

同意
但好心痛

一定唔可以送人頭

岩岩開左個post,係關係夏日降溫
想聽下大家意見
善良的槍點睇